{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65150&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포난드르통나무집펜션"
    },
    "text": "大平防波堤徒歩5分の距離に位置したメゾネットタイプの一軒家ペンションです。 ギャン·ギャンまで車で7分、ギャン·ギャンまで車で2分、分散防衛まで車で9分かかります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名基準で5,000ウォン、3~4名基準で20,000ウォンで使用できます。 すべての客室で個別バーベキューが可能で、決済は現地で行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大平防波堤の近くに位置するペンションはどのくらいですか？",
            "answer": "大平防波堤徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギャン·ギャンまでの車の所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャン·ギャンまで車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "分散防衛までの車の所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "分散防衛まで車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名基準で5,000ウォン、3~4名基準で20,000ウォンで使用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはできますか？",
            "answer": "すべての客室で個別バーベキューが可能で、決済は現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "施設利用中のルールはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 360
    }
}